如果警察記招完全無傳媒去會點？

如題未見過政府部門開記招無人去

得返紅底同TBB去
同時任佢地吹
問問題又問得好簡單
跟佢地稿咁問

禍必及妻兒 要針對重點人物
無恥林鄭月俄，
濫告 鄭若華，
濫捕 警務處(行動)副處長 鄧炳強，
鄉黑 何君堯
Fake News 袁志偉

唔可以比呢幾條仆街搞亂完香港拍拍羅友走左去

黑警記者會終於講返句人話